麻煩大家冷靜d!

我地都係緊張香港嘅未來，可唔可以停一停止互相攻擊？
琴日成功癱瘓機場，但出現fake news散水
今日阻旅客令好多人意見不合
歸根究底係因為我地第一次搞機場不合作運動

連續搞咗兩日好似大家都有唔同意見，會唔會考慮呢個時候暫停一下departure hall戰線？冷靜討論一個共識出黎點樣再搞機場？急，只會令我地出更多錯！希望大家停止互相攻擊！團結返我地自己友！

而且大家一直最擔心民意逆轉，818就係我地驗證有冇逆轉嘅時候！

不如冷靜落黎力谷遊行，同時間再討論點樣再發動其他抗爭運動。

要記住我地時刻檢討，不分化先可以打贏呢場仗！

自推

推

小弟有一計 大家點睇

再推

818驗證民意有冇逆轉！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推啊

今日一搞割撚晒

停止追究 檢討下次應對

818。真和非理遊行
行完就要完

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

要留人支持 唔夠人就仆街啦

唔好割